［非劇透］復仇者聯盟3 真係好正

由im 睇到黑豹 每套英雄既獨立片都睇過晒
然後入場睇Av3 見到咁多個熟悉的英雄
聚埋一齊 對抗終極boss Thanos
個種感覺真係好滾動 好震撼
好多幕都睇到眼濕濕 好肉赤
呢套真係神作 可以話係Marvel送比fans既一份大禮

睇過既巴打 會唔會再入戲院睇多次/有無邊個戲院version覺得正可以分享下？

利申：睇左moko imax版 想試下4dx